全世界同我十點前投票！！！

轉寄：
只要票站開左3個鐘都會計算在內。

馮驊說，只要有票站持續三小時有混亂，即停止選舉。即只要早上十點後關票站，都會計算在內。

怪不得有建制派攪飲早茶團，今次調轉來，係朝早7點投完票先一齊去飲茶。

呢招果然絕呀！

同埋只要建制早上一夠票，即刻派人扮黑衣人在選舉站前搗亂，然後大有藉口把選舉煞停，咁就 sure win.....

唔理真定假，大家早起身一日！

1124 十點前投票！

推 最好7點投

屌你！未開站好坐定喺出面等開站

大家早起黎明投票啦

對唔住大佬 你岩 7點落樓！